# Mi app de tareas

## Descripción
Este proyecto es una aplicación web que permite a los usuarios gestionar sus tareas pendientes de manera eficiente. Con esta aplicación, puedes crear, editar y eliminar tus tareas de manera sencilla, además de contar con una función de búsqueda para localizar una tarea específica con facilidad. Para mantener un mejor control, la aplicación incluye un contador que te muestra cuántas tareas pendientes tienes.

## Tabla de Contenidos
- [Instalación](#instalación)
- [Uso](#uso)
- [Contribución](#contribución)
- [Licencia](#licencia)

## Instalación
Para instalar este proyecto, sigue estos pasos:

1. Clona el repositorio: `git clone https://gitlab.com/uteq8791439/notas-app.git`
2. Abre la carpeta del proyecto: `cd notas-app`
3. Instala las dependencias: `npm install`
4. Inicia la aplicación: `npm start`

## Uso
Para usar esta aplicación, simplemente sigue estos pasos:

1. Abre la aplicación en tu navegador `localhost:3000`
2. Crea una nueva tarea.
3. Busca la tarea que necesitas.
4. Elimina la tarea que ya no necesitas.
5. Cambia el estado de la tarea como *terminado* cuando hayas completado una tarea.
6. Revisa tu contador para ver cuantas tareas pendientes o completadas tienes.

## Contribución

Agradecemos cualquier contribución que desees realizar a nuestro proyecto. Si deseas participar, aquí tienes algunas formas en las que puedes ayudar:

- **Desarrollo de Código:** Si eres un desarrollador, puedes colaborar en la mejora de la aplicación, implementar nuevas características o solucionar problemas existentes. Simplemente haz una fork de nuestro repositorio en GitLab y presenta tus propuestas de cambios a través de solicitudes de extracción (pull requests).

- **Reporte de Problemas:** Si encuentras algún error o tienes una idea para mejorar la aplicación, no dudes en informarnos a través de los informes de problemas en nuestro repositorio de GitLab. Proporciona detalles completos para que podamos abordarlos eficazmente.

- **Documentación:** La documentación clara y precisa es esencial. Puedes contribuir escribiendo o mejorando la documentación de usuario o desarrollador para hacer que el proyecto sea más accesible.

- **Pruebas y Comentarios:** Probar la aplicación y proporcionar retroalimentación sobre tu experiencia es valioso. Comparte tus comentarios y sugerencias para ayudarnos a mejorar.


## Licencia

- MIT (Massachusetts Institute of Technology).
